有店員受訪指：有黑警試圖抹走槍既指模，再放入發泡膠箱

2247 #大埔 #安慈路 #昌運中心
附近餐廳有店員受訪，他指出當時聽到外面「呯」一聲巨響後就衝出店舖了解，看到一名青年被三個相信是便衣警察按在地上，其中一名持槍。有附近街坊喝止該持槍男子，他就把槍放在地上，並試圖抹走指模，該槍其後由相信是警察人士放入發泡膠箱。稍後有更多蒙面人士到達增援，其中一名身材高瘦的曾出示委任證，表明自己警察身份。
#蘋果 #立場

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

當連登又有人懶理性話要了解件事先，
我好肯定有一件事一定啱，
唔理件事點，屌狗一定唔會有錯.
所以繼續keep 住屌狗吧

0:22 抹槍指紋？

Pishhhh

知咩料了
抹指模